你地有冇朋友今日擺酒，有冇人去架

係唔係冇乜人去飲

真係有fd今日結婚佢話我唔到就以後都唔好見，我為左香港去左遊行，我同佢講你下次結婚我一定到

人唔到人情到咪得，都係講心意，睇你重唔重視個朋友

我有親戚擺酒但我妹要做姊妹, 無計
之後我就叫媽咪去, 我唔去
希望佢唔會嬲
過幾日同佢講聲唔好意思

正確答案

今日有個警察朋友擺酒,好多人都無去

我呀妹個朋友今日結婚 ig冇人po相 個個淨係po去遊行

LM

應該改係政總出面擺嘛